講真曹星如同方力申張繼聰callstar on仔 呢type 打邊個贏？

1 on 1 無架生係條後巷打

呢type係咩type

佢地都係明星，所以呢type應該指明星

我諗佢係指大隻/有身材嘅香港二線明星？
萬刀甲>on仔>張繼聰
前兩者係運動員，體能無得輸，萬刀甲背肌好似勁啲出拳應該會有力啲。
利伸：大學讀緊體育

On仔冇得輸 追撚住佢地屎眼黎屌

有咩分別 ，都係明星

On9,力威是但搵個學左2日既學生哥都屌打星仔啦

好撚好笑咩屌你老母

伍允龍可以ko佢